［深度遊］一家64口，預約左去海洋公園玩，想日日去

無預約唔入海洋公園架
約滿即止，手快有，手慢無
記得先預約，去到現場先買飛
自從疫情開始，大家都無乜去過街了
不如大家一齊預約去海洋公園？
我一家4口，連埋魚缸60條魚，預約左64位
星期一至星期日都預約左，
希望每日都可以入場玩

此風不可助長
大家唔好賣預約比藍絲！

海洋公園預約都有得炒

香港果然係商機處處

咁都俾你諗到

重點係9000個預約爆左，就等於無人入得

香港人個腦係得d仆街野

好想去海洋公園呀

只準想，不準去

屌